湯家驊已經成為香港電台千禧年代客席主持

國務院港澳辦常務副主任張曉明指出，愛國愛港者治港，反中亂港者出局，是政治規矩和法律規範，他又認同，特區要有司法改革。 行政會議成員、資深大律師湯家驊表示，張曉明的講話中，有提到司法系統需要獨立，他從這個角度來看，認為改革應由司法系統內部推行，而非由外來強行改革。

湯家驊在本台節目《千禧年代》表示，相信司法系統內部都知道有改革需要，他亦相信前終審法院常任法官烈顯倫的文章，亦並非要求由外向內的改革，他認為應給予司法系統內部一些時間討論，達到共識。至於烈顯倫的看法，在司法系統內是否普遍，湯家驊形容是一半半，有人會覺得烈顯倫過火，亦有人覺得他言之有物。

被問到如果外界有聲音要求司法系統改革，是否恰當，湯家驊指，要視乎是否有理據和有需要，而且並非向法官施壓。

淚

打去問佢衰十一心得

佢只係以過來人嘅身份，奉勸馬道立唔好敬酒唔飲飲罰酒啫。